total war出香港示威版諗唔諗得過

可以玩示威ver同警犬ver 示威ver難度係極困難

Btw 黑警死全家

啲兵種好難平衡姐

民兵對禁衛軍

我們士兵正在四散而逃...